我一早都話肺炎係朋友嚟

大家唔好當肺炎係敵人，要當佢係朋友

我之前同啲病毒傾過偈，知道佢地係自己人

我都有俾建議佢地去殺邊啲人

真 已fc
利申病毒傳心師

禾刀系牙
我用粒子流動同佢地溝通